想問想寄啲傻比屈原，應該扔落邊條海？？！

波羅的海

屈原話溝完d酸既生果有助消滯

燒俾佢咪得